關於BF1 購買 Shortcut Kit 問題

我想買個short cut kit 但係買唔到 圖片如下

點解會咁 我明明開啟左 係遊戲開origin....

請教請教

整左都唔得 有無巴打知點做